世界第一人渣蝗旭熙故意用膝蓋頂了前輩邊伯賢

邊伯賢本身有舊傷 佢仲咁樣踢落去垃圾mk仔真係上唔到大台

邊伯賢事後反應：

有賤種蝗旭熙fans堅持邊伯賢左腳無事+做戲：

人地成場都頂唔順痛到坐係到 仲有得拗
蝗旭熙快撚啲中炎中性病死

抵啦邊狗 g 持小哥哥💘✊🏻

MK仔質素差唔多啦

☆精彩回顧☆

香港之光黃旭熙：我是护旗手！

SuperM album pre-order排名

蝗旭熙算唔算最失敗嘅香港人？

笑到我 蝗旭熙真係無人care

中国第一护旗狗蝗旭熙：祝福祖國繁榮昌盛！

中國第一护旗狗蝗旭熙開個人IG

護旗之光蝗旭熙美國concert咪嘴失敗

屌你Burberry又搵蝗旭熙搞臭自己個brand

我第一次見人著Burberry著到旺中啲衫咁

SuperM孤兒仔蝗旭熙被排

俾著牛丸真係一早打獲佢

牙希尾機到
拍埋去伯賢成個on9仔咁

1cm=1祝福善良邊伯賢
2cm=沮咒賤種蝗旭熙

雖然蝗仔仆街
但呢d叫報應
當年朴燦烈傷咗
邊伯賢仲笑鳩佢
都暻秀傷咗
諗住拉一拉邊伯賢借力
比邊伯賢fing開咗
世上全部都有報應

只係想講抵撚死
炒cp炒得咁開心但朴燦烈傷咗
邊個理佢？
On9當有趣
我唔否認佢紅但連鏡頭都影到啦
實係玩啦
仲要踩撚落朴燦烈個肚度
你話咩你，抱你就話姐
踩肚喎屌，就算idol瘦
成年男人輕極都50kg啦
踩完唔撚認
當年邊伯賢fans整咗朴燦烈黑圖集出曬圈
我屌你老味
一切都係報應
咪好似藍屍咁肺炎一定係佢地中先

人地frd底玩下姐

無見過喎

唔知佢同弟弟平時會玩啲咩呢..🤔

快啲中肺炎死

插水啦 好細力咋喎

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

支持mk仔Lucas 替天行道打柒4bin9

標楷體

嬲

睇嚟呢個好快同SM解約

邊9抵打

但隔雜好似冇人理佢 係咪要繼續表演

#9#10 攬住mk仔一齊落地獄永不超生

好少事啫 洗唔洗講到咁嚴重
香港人都唔支持香港人咩?
LUCAS黃絲黎 大家包容少少OK?

#24 弱智狗